\thispagestyle{plain} 
\index[in]{An den sechs vergangnen Tagen}
\index[in]{Wochenendlied}
\index[in]{Das Wochenendlied}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!An den sechs vergangnen Tagen}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Wochenendlied}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Das Wochenendlied}

\beginsong{An den sechs vergangnen Tagen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/andensechsvergangnen} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. H\chord{a}eute h\chord{d}at die W\chord{a}elt \chord{E}uns w\chord{a}ieder, Klampfensp\chord{d}iel und h\chord{a}und\chord{E}ert L\chord{a}ieder \\
/: w\chord{C}andern d\chord{F}urch die W\chord{G}älder m\chord{C}it, z\chord{a}u dem S\chord{d}iebenm\chord{a}eil\chord{E}enschr\chord{a}itt. :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. \chord{a}Und so g\chord{d}eht es \chord{a}imm\chord{E}er m\chord{a}unter Berg hin\chord{d}auf und w\chord{a}ied\chord{E}er r\chord{a}unter. \\
/: \chord{C}Alle \chord{F}unsre M\chord{G}üdigk\chord{C}eit st\chord{a}eckt zu H\chord{d}aus im \chord{a}Arb\chord{E}eitskl\chord{a}eid. :/ \\
\endverse

\beginverse 
4. S\chord{a}ieben T\chord{d}age h\chord{a}at d\chord{E}ie W\chord{a}oche, sechse s\chord{d}ind wir r\chord{a}umg\chord{E}ekr\chord{a}ochen. \\
/: D\chord{C}och am s\chord{F}iebten l\chord{G}ebt sichs fl\chord{C}ott, \chord{a}also w\chord{d}ills der l\chord{a}ieb\chord{E}e G\chord{a}ott. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: alf (Alfred Zschiesche), Nerother Wandervogel, 1946\\
FA: 16 FU: Nr. 23 LB: 26 MO: 15 TS: 148
\end{angaben}

\beginsong{}[]
\newpage
\begin{picture}(0,0)
\put(-10,-460){\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Bilder/wandern}}
\end{picture}
\endsong
